[Breaking] Five demands, NO ONE LESS

To all foreign friends: a few minutes ago, Carrie Lam completely withdrew the extradition bill. This may seems to be a win for us, but she only managed to met ONE of our five demands. Our five demands are:
1. Withdrawal of the extradition bill from the legislative process
2. Retraction of the characterisation of the protests as "riots"
3. Release and exoneration of arrested protesters
4. Establishment of an independent commission of inquiry into police behaviour
5. Universal suffrage for Legislative Council and Chief Executive election
With reference with one of our slogan: five demands, no one less, we shall fight on until all our demands had been met. The withdrawal of the bill would not stop us from fighting for freedom.

Five demands, no one less. 五大訴求 缺一不可

Push

NO ONE LESS!

Universal suffrage is a must

Agree

No one less

Nothing Less

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

Five demands, NO ONE LESS

We do not back down from this mild concession.

Cunning tyrant

So, it is to be war between us!

If these demands are notmet, a disaster beyond your imagination will occur!

Stand with us!

Tui

The bill is not dead yet.

Carrie Lam only proposed withdrawal of the bill.
The motion is yet to be discussed when the LegCo is resumed.

推

#TooLittleTooLate

Five demands, None met!!!!!!!!

They are not responding to our real demands!

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

PUSH

NOT ONE MET
NO ONE LESS

Push push tui

push

the fight will go on until all 5 demands are met

we wont compromise to this small concession

Spread it out and loud!

in addition, such"withdraw" is a proposal which will be raised when the legco resume on mid october...for voting to be agreed... implying that the senator can still vote for "rejecting" such "withdrawal ". as a result, no demands have been "fulfilled" and the human acts is still required to protect the human right of hongkongers against the dictatorship of china. afterall, hk government is still under the control of PRC

moreover, the excessive power of hk police and the unnecessarily committing "crime" of protesters from the elab remain unsolved. despite the excessive violence of police and no control or liability of police arrest caused the "rule of law" still unjust

not one less
and you think we will go back after all these crimes the Police and Government did on us?

the bill is NOT YET withdrawn. she is deceiving citizens again and again

全面抵制藍色餐廳
打經濟戰啊要

Six life losses, three eyeballs crushed, hundred beaten, thousands arrested. Only able to get this mild concession.

hey，第二張唔錯

hey, that second poster is great!

Exactly ! NONE of the demands was met.

Spread this out!

Not one less

Pigs

bump! Wholeheartedly agree with this, and some of the responses.

Of course, we want her to respond and meet the 5 key demands, thus just catering for the withdrawal does not mean the it is resolved.

Secondly, she didn't say that it is an executive decision. If she follows up and says that we will put the withdrawal decision before the legislative council, and then the voting outcome becomes a rejection for the withdrawal, then we haven't made any progress.

here is the scenario:

- You demand one bill to be retracted.
- the Gov said no, we arent going the say the "r" word
- You kept on asking
- the Gov sent the Police to beat you up to death
- 7 lives gone, 1 is missing, ~1200 arrested, 2 eyeballs were lost.
- We rised 4 extra demands because of what the Gov did
- the US is going to pass the HK Human Rights and Democracy Act

- the Gov "Oh shit we are going to take this bill down (not R-word) totally"

- And we are going back and pretend nothing happed? After all these?

See for youself: there is no time to celebrate.

Five demands, not one less

8 people committed suicide during the past 3 months, and over 1k arrested.

The problem has shifted from anti bill amendment to the HKSAR government that are acting against HKers interests. We can’t and won’t back down!

Carrie Lam can’t win if we stay strong and united. Let the war begin

pump

actually carrie lam is a liar, hong kong citizens can't believe her words until the procedure of withdrawing the bill start.

and she never explain about the police state which is important for the safety of hong kong!!!

no one less
see you on sunday

The unnecessary violence used by the police had caused three eyeballs losses, bone cracks and sexual assault on arrestees. By confessing to such concession would be a shame to ourselves.

敵疲我打，敵退我追!!

Pish

Fight for freedom

第六訴求:取消單程証！

Stand with Hong Kong

We will never compromise unless ALL FIVE DEMANDS are met

Our friends that we've lost would not forgive us if we accepted those from the government

no one less!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!